中國叫NBA Adam Silver炒左火箭Daryl Morey

N.B.A. Commissioner: China Asked Us to Fire Daryl Morey

Twitter夠人啦, 唔洗幫手, 係呢度推就得呢度大把鬼佬

又衝出黎7做咩⋯⋯7唔夠咩

Block NBA咪得囉 叫想賺CNA嘅入中國球隊
中國人終於有自己嘅湖人、火箭等美國本土球隊

甘肅火箭 杭州湖人

甘肅火箭發射中心

橫洲工業

東莞活塞

柒撚完未呀chi na

應該未

支持炒左佢

個火要燒大D

玩民族主義玩到失咗控
根本收唔到科